點解加泰集會成事前，唔覺連登有咁多國際關係專家出嚟提議搞反各國警暴集會嘅？

點解去到集會一成事，先成班法國黎巴嫩智利厄瓜多爾印尼英國專家出嚟，問人點解唔同埋邊個邊個地方聲援

國際關係專家答我？
早唔提遲唔提，香港01出文反對先不停搵位入
得返兩三日先叫人轉呢樣嗰樣，自己就做冷氣軍師，咁講唔埋喎

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

我答你 我冇睇HK01文

咁點解又遲唔建議早唔建議嘅呢
想轉做全球反警暴嘅話，舉幾個例子出嚟先啦，要認真分析埋個地方近年政局
人哋加泰集會搞手都有個新聞page run咗兩三年，你要同人合辦冇返咁上下知識水平咪盞搞你哋講其他地方嗰陣冇料到嘅，焦點咪又落追曬加泰度

根本係班五毛收到上面指示先一齊轉風向啦

起碼你張相唔係全部加泰旗

我唔明佢run新聞page關有冇知識水平咩事

當咁大分歧既時候 其實為場運動好係咪應該考慮下改主題/取消呢？

每晚都分派咗唔同嘅歪理插人
前晚又係呢樣，尋晚本來就係插背景枝旗，後來轉咗曲解solomon條tweet

吓？至少證明人哋有跟開囉，有請到當地嘅人囉
你叫人轉做全球反警暴，但自己連你講嘅「其他國家」發生咩事都唔知，係咪有啲荒謬呀？
同埋分歧從來都唔大，只係你困住咗/被派咗喺連登先覺得分歧大姐，同行動日冷氣軍師屌前綫、現場和理非讚前綫一樣
為咗運動好呢，只要保持香港係支那春袋就夠，集會又好裝修又好魔法又好，就唔係咁大分別嘅

支那01係連登有五百個帳號 叫人休息咩都唔好做

曲解完一次solomon叫人休息之後又想重施故技

有無人可以DDOS左連登，日日比班01狗分化唔係辦法

點樣證明分歧唔大

連登一直都係呢場運動既中心

之前既屌黎屌去最後都會大和解

宜家呢 仲係冇